{
    "question": "Buatlah teks anekdot yang menggambarkan situasi lucu, konyol, frustasi dan tidak nyaman di lingkungan sekolah kalian!",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<span><span>TANDA ORANG PINTAR<br>\n\u201canak-anak tanda orang pintar apa?\u201d guru bertanya<br>\n\u201crajin baca dan nulis, bu!!!\u201d jawab anak anak<br>\n\u201cbagus-bagus\u201d puji guru<br>\n\u201crajin nyontek bu\u201d jawab amir<br>\n\u201clah kok, gitu mir\u201d tegur guru<br>\n\u201cbuktinya kita nyontek buat kapal, ahirnya kita pintar buat kapal\u201d betulkan, bu\u201d<br>\n\u201cbetul juga, kamu mir\u201d jadi anak anak rajinlah nyontek\u201d guru berkata<br>\n\u201casiiiik, besok ulangan kita bisa nyotek\u201d jawab anak anak gembira.<br>\n\u201cbukan, yang model itu\u201d seru guru sambil megang jidat.</span>\nSeorang guru\u00a0 sedang asik duduk dikelas satu. Murid bertanya.\n\nMurid : \u201cbu gulu ! (maklum belum bisa ucap r), kata amin satu tamba satu sebelas\u201d\n\u00a0Guru : \u201cMin satu tamba satu dua nak\u201d. (bu guru menjelaskan pada amin)\n<span>Amin : \u201cnggak bu, sebelas. Ini buktinya\u201d amin maju menulis angka 11 dipapan tulis \u201csebelaskan, bu ?\u201d</span>\nGuru : \u201cdasar anak-anak, kecil udah ngeyel gimana besarnya ?\u201d (dalam hati)\n</span><br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pidato-kontra-perdagangan-bebas-bisa-bantu-775",
            "question": "Pidato kontra perdagangan bebas, bisa bantu ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "buat aja dengan memasukan dampak-dampak dari perdagangan bebas",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-hakikat-sebenarnya-manfaat-dan-fungsi-suatu-kebenaran-dan-su-952",
            "question": "Apa hakikat sebenarnya, manfaat dan fungsi suatu kebenaran dan suatu ilmu pengetahuan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "singkatnya suatu ilmu pengetahuan dapat menjelaskan benar tidaknya suatu hal",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-eksposisi-tentang-teknologi-tepat-guna-bertata-organisasi-kh-454",
            "question": "teks eksposisi tentang teknologi tepat guna bertata organisasi khusus,yaitu pertayaan pendapat,argumentasi,dan penegasan ulang pendapat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "TESIS :\u00a0 proam kewirausahaan lewat TTG dapat memberdayakan ekonomi keluarga<br>ARGUMENTASI : pertama , progam kewirausahaan terapan TTG pembuatan susu kedelai dpt meningkatkan taraf hidup tanpa mengurangi tenaga kerja. disamping itu, progam ini jga dpt meningkatkan produktivitas.<br>TTG dpt jga diunakan untuk mengali potensi suatu wilayah untuk meningkatkan ekonomi masyarakatnya.<br>PENEGASAN ULANG : oleh karena itu , progam tersebut perlu dikembangkan karena terbukti dpt meningkatkan taraf hidup masyarakat. <br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "tesis:program kewirausahaan untuk perluasan kesempatan kerja yg dilakukan lewat terapan\u00a0  <br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 teknologi tepat guna.<br>Argumentasi:program kewirausahaan terapan TTG pembuatan susu kedalai dapat\u00a0 \u00a0 \u00a0  menigkatkan tarafhidup masyarakat tanpa mengurangi tenaga kerja.<br>penegasan ulang:oleh karena itu program tersebut perlu dikembangkan.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-di-media-apa-saja-teks-anekdot-ditemukansebutkan-jenis-median-796",
            "question": "1. Di media apa saja teks anekdot ditemukan?sebutkan jenis medianya dan contoh anekdot yang di maksud! 2. Contoh anekdot di bidang hukum? \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. di media cetak, contoh nya koran. di koran itu ada cerita lucu dengan tujuan untuk menyindir orang penting. <br>2. contoh nya KUHP<br>klo gk salah ya<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatin-pantun-pembukaan-presentasi-dari-kelompok-1asatu-991",
            "question": "Tolong\u00a0buatin pantun pembukaan presentasi dari kelompok 1A(satu A)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "hmmm, kalo jlek maaf ya,,<br>PERGI TAMASYA KE BINARIA<br>PULANGNYA MEMBAWA NASI<br>KAMI SEMUA DARI SATU A<br>IZINKAN KAMI BERPRESENTASI <br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-yang-logis-dari-pokok-pokok-penelitian-di-bawah-ini-adalah-432",
            "question": "urutan yang logis dari pokok-pokok penelitian di bawah ini adalah .... ? 1. himbauan untuk membuang smpah pada tempatnya 2. definisi smpah dan penyebabnya 3. mengapa smpah menjadi tanggung jawab kita 4. mengantisipasi banyaknya smpah sekolah 5. manfaat membuang smpah pada tempatnya 6. akibat dari banyknya smpah sekolah \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "urutannya : 3..5..2..6....4....1....",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ciri-ciri-apa-sajakah-yang-menandai-teks-anekdot-274",
            "question": "Ciri ciri apa sajakah yang menandai teks anekdot?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>\nCiri-Ciri Anekdot:</span>\n\n1. Tokoh Faktual\n\n2. Memiliki alur/plot\n<span>\n3. Memiliki latar waktu, tempat,\ndan latar suasana 4. Aspirasi 5. Menyindir</span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. Tokoh Faktual 2. Memiliki alur/plot 3. Memiliki latar waktu, tempat, dan latar suasana 4. Aspirasi 5. Menyindir",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menurut-kalian-negara-manakah-yang-memiliki-ekonomi-yang-paling-223",
            "question": "Menurut kalian, negara manakah yang memiliki ekonomi yang paling bagus di dunia dan negara manakah yang memiliki ekonomi yang paling buruk?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "yang terbaik cina, yang terburuk timor leste<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "terbaik AS<br>terburuk Republik Afrika Tengah<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-syarat-syarat-apakah-yang-harus-dipenuhi-agar-ekonomi-indonesi-142",
            "question": "1. syarat-syarat apakah yang harus dipenuhi agar ekonomi indonesia menjadi setara dengan ekonomi negara-negara maju",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Indonesia harus mengurangi ketergantungan dengan SDA<br>2. SDM Indonesia harus lebih baik<br>3. Banyak pengusaha - pengusaha pribumi<br>4. Mengoptimalkan pemberdayaan UMKM<br><br>semoga membantu dan bermanfaat :)",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. meningkatkan sumber daya manusia<br>2. mengoptimalkan pemanfaatan sumber daya alam<br>3. meningkatkan UMR",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-contoh-teks-anekdot-dengan-tema-lingkungan-sekolah-653",
            "question": "Buatlah contoh teks anekdot dengan tema lingkungan sekolah!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "gak ngerti :D nyerah *lambaikantangan*",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}